強國出左Ryzen規格同售價(殘體)

AMD將定於今年的3月初正式開始發貨最新的Ryzen系列處理器，而就在大家焦急等待消息的時候，網上又出現了關於這款CPU的兩個爆料，其中一個是關於該CPU散熱器的搭配，第二個就是大家更加關心的價格了。

首先是在散熱器的搭配方面，目前已知的是Ryzen的三款公版散熱器都採用了下吹式的散熱方式，並且搭配LED燈。而近期針對散熱的曝光則是型號和具體搭配——這三款散熱器型號分別是65W款的HS55（B）、95W款的HS65（A）和95W款的HS81（F），而它們的散熱能力則是依次提高。

其中，HS81將提供給R7 1800X、R7 1700X和R55 1600X這三款Ryzen系列的頂級處理器，而根據目前已知的資料顯示，處理器型號後邊帶有“X”後綴的意思是超頻更加強力（有點類似於Intel的i7-5960X之類）。低一級的HS65則是提供給R7 PRO 1800和R5 PRO 1600這兩款處理器，而其餘的處理器全部搭配的是HS55散熱器（當然了，這款散熱器是否是標配目前尚不知曉）。

最後自然是大家關心的價格問題了，這個國行的售價應該是根據歐版目前的洩露的售價換算而來，其中，最入門的R3 1100不到千元，而最高的R7 1800X的則只有i7-6900K的一半（當然了，上圖中打碼遮蓋並不是特別完美，相信大家仔細觀察的話，還是可以看出一點什麼來的）。

目前距離AMD發布最快還有半個月的時間，最終這款AMD的最新作品將會如何定位還是請大家耐心等待官方揭曉吧。